其實點check d螺絲位有冇偷雞到？

插入去螺絲位個條螺絲長定短我諗肉眼上應該見唔到
所以想知除左扭返出黎之外
依加係用咩方法check？

你會幫老母個閪check深淺？

已經有人報左
如果唔係真係會無人知

螺絲上面有印埋長度

坎掉重起!!

如果介短左條螺絲先扭入去
咁真係要扭返出黎先知
因為正常睇扭淨幾多個"牙”
但專登介短咁冇計喇

人類總要重複同樣的錯誤

好可惜件事好似煲唔起
無咩人理咁

接乜撚野

Child登低質唔係無原因

問馬屎坑，因為佢話ok就ok

應該用超聲波照

應該check唔到
如果唔係一早鑽開左去fix

依家等有冇裂縫先去理

扭到入晒見唔到螺絲咪無偷雞

係枝鐵度見唔到鉸牙位咪知囉

諦聽：會聘請合資格專業人士作深入評估